港男陳先生不屑Seasun「有樓有高潮」的言論

港男陳先生（左）不屑Seasun「有樓有高潮」的言論。

陳先生：「如果有個女仔話因為我無樓而唔接受我追求，我會一巴打到佢返菲律賓，再將佢擺上高登。」

望到個look，我懷疑自己係咪睇緊古惑仔

望多幾望，陳先生幾似東星耀掦🤣

陳生圖二有少少似耀楊

照下鏡先

兩條仔撓住手？

陳生有啲稻中兵團feel

耀揚：一般貨色

一般貨色.jpg

條友咁乸既

第一下都以為係情侶

真係

陳先生同seasun一樣樣

摩擦力強到

打到返菲律賓

Di學生黎？
好撚樣衰又mk

耀揚

我好似識陳先生

我都識陳生

好多同科嘅同學

死基佬

應該唔會去到因為冇樓呢個原因住

未識到女已經比人放上黎先

陳先生

東星耀掦
陳生

笑撚左

搭緊火車笑撚到仆街

陳生同佢隔離好姊妹feel

陳生

我都識徐先生

This

徐先生咁似TB的

第一眼望以為徐生咁qq係女仔

陳生係屯門人？

呢個咪東星烏鴉

右邊以為係短髮女人

右邊果個應該係0

原來係Hehe post

hehe ?

我識徐生

屯門陳生

陳生好似唔係姓陳

初頭以為右邊係女仔
但望一望
"徐先生"

姓偽

最尾有個傑

屌 同阿陳生同一間中學 不過陳生唔係姓陳

我都識陳生
嗨我係你學長

陳生中一成日欺凌同學

[quote]

熟口熟面咁

呢個年代原來仲有mk仔 長知識了

好襯呀

蘋果係搵張最樣衰

東星耀揚

中間有個國